[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2859)

繼續上 熱！

上上上

fast

熱狗紅未

西甲刷角未 海登刷角未 快

漢堡快cup

熱！

波琴20

馬德堡

波琴2：0

波琴想gel了

馬得堡

好黑...

洛里斯神救...

有個堡字都

熱狗半細cash易玩到hahahahhahahahahahhaa

恩公快刷

屌你老母漢堡18 號老母比狗輪

cls

熱刺烏拉爾
屌你地老母

波琴 2-0 馬德堡

15秒內咖喇喎

西甲英超角大收得皮

半細送錢執錢咁執hahahhaahhahahahahah

Thx it貓

熱般停停先

波琴咁勁

漢堡上力

角球冰到狗咁

屌死熱狗 jumped

？

邊個燈閪要左熱

波琴 恩高 fg cashed
辛特fg jump

屌你老母角細真係細錢哈哈哈波測野未富富未轟木

利雲烏拉立即入波

係喇係喇 乖啦唔好玩住先

傻星威力唔講得少

4c.......
9.5s jumpppppppppppppppppp

我都話波琴贏

辛特

漢堡cup未

後悔挑戰未

河床12m

咪撚刷

屌 漢堡辛特

利有冇即場水？

馬德堡讓人做乜

星蛇買咩

加1
熱刺上力唔該

些路迪10

海登刷角

些路迪1：0

買左-1

些 goal

利雲原來miss左12m
大波24

些仔冠已奪仲羸波做乜

海登咸我警告你快啲刷角 刷到爆炸 刷到食屎狗

辛特入未屌你老母

屌你老母死熱狗咪撚

海登做咩停哂角 痴撚線

鴨巴甸 0-1 些路迪

熱狗矛到

所以最後咪會送翻一分比對面

屌你老母馬德鐘

茅夫頂住

26996635

熱又mma

邊場

唉 漢堡食屎啦 又唔入又唔刷

波琴咁勁做咩

漢堡快追和

Hot dog red

睇你幾時紅仆街熱狗

熱rc

熱刺 rcccccccccc

垃圾韓狗

分分鐘熱紅撚埋都似

紅狗

SON 88

熱刺戰神卡

slow

屌 黑撚到

熱刺
抵啦 刷c?????????

老孫唔想踢

又中角大劇本 熱刺扮想贏係度刷角

興man哥收皮

Son攰啦

賤種熱

熱抵啦 刷角

屌你老母 son

哇屌你老母熱狗又撚9我

紅左都無所謂，入波。快

Son下季見

咩事佢都拎紅

9.5無買

who rc?

兒子

孫

-1點補好

SON

90倍紅牌

son申請今季唔打英超

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

老孫應該有得買第一件事wo

漢堡死賤種

戰神卡啟動

-1 輸硬 針 bye

兒子生性病 母感恩惠

買撚左黃咋屌 紅乜撚

利雲-4c 快啦

漢堡快刷

辛特12M 好似係

孫興民左勾拳

我屌你老母咩熱刺..

son

韓狗係假波狗

借錢巴打訓左身上盤？

屌你打人

又撚9賭仔

11

死撚晒佢

笑死 點解既

識波

抵啦
唔撚刷角抵你rc

辛特11

佢老母只會繼續刷

傻鳩熱刺 成場係到打mma 抵啦

.......

傻仔泡狗自動申請提早沖涼

笑撚左,賭到仔all in 買到轉1球盤
莊家今次肥了

原來小星星買左...

屌海登

唔好
9.5s

屌海登針

華歷你降班都踢好d啦仆街

入得主win

熱，快半大

屌呀
重注左熱狗呀

波琴

比人追和就刷角啦
海登咸我警告你快啲刷角 刷到爆炸 刷到食屎狗

Allin主

熱紅埋都仲有2.52

gel

辛特goallllllll

燈閪民笑撚到我

信了

鴨巴下半場追和

辛反勝派個位巴打

屌咩茅夫又刷咩

仆街4x1針漢堡dllm

般矛原本諗住守波 你讓一個 即刻攻埋一份 我食埋飯都去入錢

分分鐘紅多個

屌你熱狗9.5無買

8
7

jumpppppppp
唔識玩角

熱之後冇埋son點贏專心歐聯？

老友你咁熟口面既

跆拳道

七點又齊心冰...

無啦啦爆角

希望唔洗bin9你

屌你熱刺 點贏

漢堡cup啦 我條4x1呀

俾人抽水打背脊，佢一拳報復打人

般尼有沒人上左？

睇得唔係好清楚 個黑鬼埋黎郁到佢?

唔知,有D燥

個條友都無乜惹佢

笑

般茅打多個主勝仲有3倍

作客阿積士唔輸都偷笑

利雲特角大又針

熱買1.5s 先

熱狗我屌你老母垃圾狗

淡定呀師兄！

熱

熱狗又撚狗

今日半6好撚邪

90倍紅

跟

熱半7全9 ok?

海登好波

海登2:1

仆街熱狗 迪亞一早要2黃1紅啦

海登!

海登海默21

海登海默 2-1 辛特侯遜

熱狗真係賤種黎 無端端紅左 逼害角細

海登2：1

波琴馬德比多球我呀！！

真

咁咪笨柒，擺明挑鳩你，你還手就打個

唔紅佢紅兒子

咪撚再入呀屌你

海登 唔好鬆懈 繼續刷角

馬德請馬上追和反cup

辛特撚狗

屌你笑撚死 熱刺點部署

馬德堡cup到 去ifc跳樓

8
8
快刷

熱刷乜撚野角

波琴 30 gelllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

熱狗7c
下半比多4c

波琴2.5B CASHED

3-0

唉屌

波琴 30 gelllllllllllllll

西甲

利雲冰實

漢堡追和派一個200

又比德穴撚狗最快入波個場而家最少入波

漢堡cup 辛特追和 利雲波琴贏波派

漢堡唔想升班

...fk u

gchi

紅牌累事屌

lm

漢堡冰角冰撚到

熱狗俾返半格我驗腦

要兩幅GIF一齊 有加成

兒子搞咩？

做乜啊

屌你老母辛特 追和啦屌

熱紅左件NG都仲係好熱

熱狗我個1.5/2b呀死韓狗衝動尻 一係比搬泥入2球 半格都夠架啦

LM

兒子生性病母倍感安慰

冰

認住漢堡18號

支持

熱求你贏一粒

波9c
辛特8

海燈立即完場

漢堡求追和

德穴剩係買撚左一場大波，就係最快入波個場

馬得鐘 降班la

漢堡要留乙組蝦人

波琴
利雲頂住全格 般茅不敗

諗緊買唔買熱客勝

般矛下半場入一球定定驚先

漢堡刷啦

英超有冇戰神卡贏波案例

屌 即場2.52
上盤1.73

支持！

想驗腦?

波3-1

主勝啦仲客

海登比多兩c

紅中堅無野都講得出

入三球炒鳭班未來撚

漢堡辛特屌你老母

德穴分一粒比漢堡得唔得呀

海登咸10c未....

仆街 原來孫興民紅左 冇了............

買少少主ng

有呀

馬德堡追和食屎 cup到跳樓

利雲特-4c

西咸

漢堡jm9搞串個party? 齊心

條弱智son衰乜撚

打左佢一下

想死
一定係我燈死大家

大波24

買左2.5大

老孫拿波之前?

還拖

俾人抽水，佢嬲嬲地出左招流星拳

原來馬德堡一轉平手盤就入波

拿波個陣

個球場又比球迷破壞

以後係咪半6都要跳船

般茅 x 恩公 下盤

似係仆街之後條友撚左佢一野之後還拖

海登咸連c牙

3場篤一場大篤中左隊仚家剷

漢堡-6c

利雲冰封角球頂實全格！

漢堡屌你仆街死啦

辛特反cup

辛特22

3s都輸
屌

西甲停C間

海登你想點

比人追和就刷角入波啦

海登咸我警告你快啲刷角 刷到爆炸 刷到食屎狗

海登2:2

辛特nba

2:2

喂海登你點撚樣呀

隔離兩場入到啪啪聲，佢仲妹緊

cccccc

俄超

快買對家
1.勝利船10.5角細
2.飛腳11.5角大
3.利雲11.5角大
4.熱狗12.5角大

屌你老母漢堡

我條4x1慘死

熱專心歐聯,唔比刷角

唉

屌原來有幅咁既野

辛頂住

德乙唔撚係人買

Son下場係咪下場又唔使出

玩撚完啦 屌 7點冰角冰撚到

23

大板9.5b
雲仔9.5b

2:3

馬德鐘追和ok?

2:3?

講左出水就燈

屌你老咪

OG

Cupppppppppp2:3

辛特！！！

發生咩事呀屌你老母 比人反cup

10.5

見到有燈西出馬德堡 即去單頭買波琴 都係買唔切

海登咸我警告你快啲刷角 刷到爆炸 刷到食屎狗
刷角入波啦

海登咸係唔係on9

西甲nogoal

屌到反cup

恩高斯達特2:0

海登是咪on9

漢堡

唔刷角抵死呀

漢堡快手開大...

漢堡02
輸多粒開大唔該

Keep住派100比你

漢堡仆街啦你地

下盤日

屌 又係3擇1擇撚錯

岩岩gel海登咸個班人？

利雲2-1

利雲-1球 集氣

屌一講就入

德穴NBA嚟喇

漢堡我再次屌你全家

漢堡下盤gel

21 咪再入

多謝你漢堡 翻身了

到利雲特西啦

馬德華歷學下辛特啦 cup佢老母

秒針

10.5???????????????????????????????????

快啲刷角呀海登咸 輸緊呀 刷角入波呀聽唔聽到呀

唔通真係2：2

直紅

係

嘩辛特勁撚到

海登咸輸左就刷角啦垃圾

屌你老母連西甲利狗都咁撚仆街 頂實啦

班後防假撚到

利雲

11.5b jump

西甲咪再入

我辛加油

我買左300@@11 2:2

50000$

漢堡快手整多粒啦

華簡降班啦屌

利雲入球角球冰封！

買左咩中位數？

利雲主盤gel了

點賭

想過去果邊留名了

$50000 2:2張飛

海燈 屌你全城

輸就刷角啦

辛特個力架前鋒把握力超勁

本來利串辛特
skip左利
希望借錢巴打真係有買利

2分鐘2粒

屌原來辛特仲有得叫

見佢買咁大 少注跟下囉

豬撚到。。

利雲撐住

海登cup未

漢堡角細gel

今晚D波未到12點就想開始撚手足

得穴可以比c？

冰實 8c了

利-3

叫咩 下盤全格啦

辛特冰角無撚恥到

係咪應該補埋華歷簡奴w

德乙又開哂下盤

屌你馬德追和未

海登輸就角球喇

咁下盤真係gel得

利狗8.5s是夢嗎

利雲比人吊打到傻
真係好大機會比人追和反CUP

（叫遲左但有份屌）
辛特goal goal goalllllllllll

補咩，主等收錢啦

海登冇角點賭

上半埸球12M 屌佢老母臭閪

事前50k 2:2係咩玩法

漢堡03
2.5B cashed

德乙無角點賭

唉單頭恩公咪算

海登 波琴

-2

-1

快快快

漢堡利雲仆街啦

冰實 10.5s 利雲gel了

我屌 恩公0:3

漢堡全隊斷腳

呢場咁既垃圾波要開到3.5, 唔通真係協議2：2

利雲特頂實

屌你漢堡都on99

快手補飛啦仲望

應該係西界主席

估唔撚到漢堡2.5B係靠客刷3粒

西甲再nogoal

利雲10.5b 是夢？

變陣啦死普狗

多謝🍔

辛特真係護級之力
近10場拎左成20分

邊到

漢堡比對護級主場炒

海登唔好咁假啦 快cup

屌你德乙全大 信念唔夠

熱刺 pass

入未呀西甲

德穴全大波

呢D真係傻西波利雲領先就尻hea

支持，買左3.5

辛特-2c慘叫

又可以gel

9.5s 等死了

仆街 串飛就針

德乙真係搵鬼賭

9c

單頭推啦

利雲試下比人入多球我屌你全隊老味

4x1差馬德

海登反cup ok?

恩公比多5c

利雲比多粒啦

好過日本波啦

海登-1c 快少少

唔識買

季尾

買海燈 慘過狗

海登俾角

9c完場我吞精

利-2

買撚左全半大

5x1斷漢堡
漢堡你全隊斷腳呀

熱冰角

慘得過熱狗?

西琴角大goal
辛特－1c

兩紅

7點全波大

MMA 2RC

海登比多一角

熱狗又紅

屌我都斷漢堡 死賤種

0-2熱（紅牌）

cls 2 紅

紅2件

漢保狗隊黎

熱狗玩撚完啦

真係2rc

有波入都叫有得叫
好似D仚家劑架仔波咁，踢90分鐘0：0補時絕殺你仲仆街

買大炒？
兩紅

華歷禁屌到

真 mma

熱狗落茄汁

熱刺on9?又紅

雙紅

10.5b

9人

笑死 兩紅都穿盤既我戒賭

條友踢左2分鍾就紅

熱狗咁都想贏？

熱狗痴撚線

熱狗又紅多件

熱狗

熱狗，我屌你老母

般茅贏波

g chi

繼續拎戰神卡

熱加好撚野

next red card spurs

鞋底向膝蓋去

屌,佢出場3分鐘咋

熱狗紅牌穿盤

科龍先有資格上返甲組 漢堡世世代代898

Cls

熱狗真正一代宗師

笑撚到痴線
rc 2兩件
爽到

般尼入唔入

星星果然勁燈死熱狗

熱狗 嘻

玩條撚咩

仲有1.7

兩張戦神卡 全大gel

海登比多一隻角

般茅試下入波

三場9角完唔撚賭 屌你老母

熱咩事又囉

利狗9.5s ifc跳了

屌你柒頭熱 紅兩件

攞

比佢咁鏟中真係當場斷腳

真mma

熱刺花式撚狗
好彩買唔切盤

利維肯比錢買人未

支持 3倍主勝

熱狗笑撚死人

馬德堡又唔識cup

重心般尼下盤先cashed

恩公-4c

強對弱 半一盤就預左書啦

烏拉爾做未啊屌

祝今日踢波既都斷腳

有無人買般茅贏埋

華拉追多粒ok?

熱要拎2分先第4得唔得嫁

主勝1.83... 好吸引

辛特10c
cashed

般泥茅夫主勝仲有1.83 按埋層樓啦

利雲入波角球冰封！

大板9.5b🖕🏻
西甲9.5b
西甲10.5s

熱刺

想問下 兩紅 贏波 有冇見過

早水柒頭熱可以撕飛

換走左2個有黃既 點知一出就紅

3張紅 係咪自動輸3:0?

圖呢

Son 應該呆左 咁快係更衣室見到foyth

兩紅三黃 今場會唔會破英超單場紅牌紀錄

好似冇

有冇得腰斬？

豬豬會上樹

有無買2條3x1？

ac米蘭

我要求漢堡立即完場 冰角到完場

海登

漢堡咁樣搞死我4x1 仆街死啦

仲有迪亞個堆

無

利-1c

10c
9.5

熱0:0完 信我

海登達陣

買緊 買唔到封左 屌

得9個球員可唔可以申請打自由龍

11.5b上啊

2黃換1紅 合理

我條串呀屌你老母臭西

真係搵撚賭 大熱就去俾人紅兩件

Hot dog goal 未

恩公-3c

想問下幾多紅 直接3；0

10-11-11-7

借財仔按埋層樓 買般茅主勝

叫多角ok?

4

踢3分鐘就紅 向謝拉特致敬?

德乙下盤日

其實咩嚟

紅埋中堅了喲 下一個係咪中場

最少要有7個人踢

熱狗叻仔

孫真係無見過咁燥

熱狗痴左線

角數目？

熱刺點睇

3件紅當3:0 波膽??

歐聯前都夠膽買熱個班真係超級大傻仔

馬匹走勢

些路迪半一

西甲9.5 10.5 11.5派錢

7個無得踢了清

Yes

漢堡-3角。刷撚爆佢

海登係咪冇人叫了

劇本

我睇11c

屌些仔中堅入波

一隊少過7人就當輸3-0 姐係5張紅

冰實呀我想順利gel頭

利雲特比多角 漢堡三角 派一百

Why?

咁gel定都得，100%了

7點果4場角數

般尼刷角啦

Lm

Sparta goal!

西甲rc 冇2:2啦掛

補唔補搬泥主勝呢

等睇熱刺輸埋歐聯,再失前四

留個10.5s比我繼續玩啦

5張紅？

MMA踢少2個仲落飛 CLS

Cup來cup去

烏拉爾針 熱狗針 漢堡針 輸曬

以為你叫我唔好買

坦白講今場熱狗真心似劇本波
利伸買左下盤

仲有40分鐘熱狗點捱

西甲都紅今晚咁好玩

西甲82分鐘no goal仲有2倍

屌你老母烏拉爾

miss左 8.5，唔買了

利雲1c叫爆

西甲封咩

垃圾屌佢老母

想睇熱刺俾人數456

豬豬10.5s 又中？

紅左個嘛

Crazy

rc

實有

有無人覺得華歷會和

紅佐刷角啦

本身1.77個陣買回到2.2 諗住去驗腦

岩岩紅左難d

熱角大

11c

大板9.5b🖕🏻
西甲9.5b
西甲10.5s🖕🏻

點解我會買左未來熱

11c
9.5 10.5

達陣

屌柒佢老母

辛特頂到完場

ok

仆街鴨仔追番球得嘛

dllm咁都11c

唔係劇本啦
係廢啊

利雲9.5 10.5cashedddd

你買dd熱角細ok?

叫你買2條3x1wor
你仲應我3x4。。。思覺失調？

11角cashed

屌 漢堡求下你刷角啦

熱狗唔角大 準備5紅

漢堡連多三角嚟睇下 最多以後唔買你

熱狗上盤ifc等候區

有冇ching記得5串26輸一關淨幾多條飛？

熱狗 贏盤 我都唔知可以做到咩了

12角埋

12c

3-1

屌
打多兩件係後場妹都唔願入
屌你般狗

on9兩紅點頂個和呀

利雲特 3-1 華歷簡奴

利雲全格頂撚實！

3:1

熱狗-5

利雲特全格goalll

直接跳啦

GOAL~~~

仆街 串小兩場贏左啦

利雲特CASHED

3.5 真係開到

3:1
3.5 b goalllll

認真架咩原來

屌load緊入屌你

12c
9.5 10.5 11.5

唔好再買德乙

漢堡一世德乙啦 睇住班傻西第2玩到變中遊

追番小小

有7就有8 快刷

買緊利雲下球就入

唔緊要啦我都係買左12.5s $150
買左一注啫

直接單頭啦

屌晒 烏拉爾 熱狗 老豆老母

漢堡連2角派一百啊

AIK蘇納 2-1 艾斯基斯杜拿

有冇巴打識睇大波咸易勝個盤點解係同其他莊開掉轉

me

西甲爆左我個冇入球....贏一球咪算囉

巴針幾多

未見過你針其實
真係Cashed晒？

12-12-11-8

斷烏拉爾 屌你老母夠薑追和

好

屌你老母 熱刺咁都贏到盤
我。。。

終於唔撚係半3全9
半6全9

屌般尼唔刷角

熱狗由讓半一高水 > 低水半一 > 讓一球
假到仆街

咁下次唔答你

唔識推

我

三串一角大cashes

漢堡刷啊

我跳樓

Ok

blacklist海登了

漢堡開埋啦

算啦

第2輸到第4

德乙今晚係齊心半細全大下盤

yes，上半場講左睇11c喇

熱狗刷角

熱狗唔贏都唔好比般尼入波呀

漢堡-1

熱刺有冇得入一粒

差一角咋

屌
唔通真係有

波琴 4-2 馬德堡

熱狗點買

單頭左利雲 4x1輸漢堡 贏少少

拜仁半大中位2.5

睇11c 但你都買左11.5
咁會唔會都買左12.5？

唔好我見你覆我第一句以為我睇錯

踢多個都唔識入波？

漢堡快角求下你

般茅打多2個都唔識入波

屌你老母停角15分鐘死熱狗

尊重

海登屌老味

13c

一講就中了

我我我

正氣利雲

有冇人要漢諾威+4

護級又角大

熱狗請刷角!

望下熱刺個場

德穴全角大痴線到

鴨巴甸做乜尻無晒主場威力

唔緊要 買好細

加注左9.5
唔敢allin

莫兄點睇熱刺角紅左唔撚識買

熱踢少2個

痴線 西甲角大到

漢堡-1c

海燈點牙

踢多兩年都攻唔到，廢到

有無人買96 +4

恩公一世球迷

漢堡-1 呀 屌

RC > Goal ?

2紅唔買la

自己博埋11.5姐
12.5就無買

本身見住佢11之後秒21諗住好正氣
點知即可2223
屌佢老母

鴨巴甸追和派2個100

烏拉爾追和

漢堡似1秒都唔補

大波大角

唉，邊撚個撚樣話我出反水呀？你自己慢慢諗下場買咩喇我攬住我老婆訓了

熱刺8倍win

漢堡唔係開9.5咩
都未開到

難d

今日好撚黑
英國馬有無水

隊閪波

利雲全格ＣＡＳＨＥＤ！

熱9幾c 12.5s

利雲特41

利雲特 4-1 華歷簡奴

單頭咩好

41

Bournemouth係咪7架屌你

全角大

屌真係全角大
7點

利4-1！

利雲正氣

哇 多謝大家!!!!!
中漢堡9.5大 利10.5
講得出做得到 派一百

爆乜撚野角屌DLLM

果然3.5有古怪

齊心角大

屌你老母
到熱狗刷未。

奇蹟 BIG C

熱[-2]

好想買10.5B

我了

仲諗住守到尾屌佢老母

我立即道歉！

但係手痕串左熱狗 都係要針

串左利雲海登想死

德乙全角大

事前飛
無買

漢堡神奇角大

今日不錯
1.波琴2.5B
2.利雲盤
3.般茅盤

Me

跟住俾熱入埋

4:1，

抽me

邊個話你出反水 你唔係出利雲水咩

屌你老母海登

好 抽啱先頭5一個

岩岩第一個lm!

熱狗 咁撚樣都贏到派 3個1000

7點全角大4x5，德乙3x1 角大
日本波唔順所以無出到

望住條串飛 利雲入都冇用 錢都收唔到

熱刺半7全7

LM 幫你打氣

lmlm

4.5b個下想allin

lm 我自己都串左

唔買了，2 rc

唉屌 一撚樣

德乙齊心半細全大角大下盤
我做乜鳩買熱同西甲角細

有幫叫！

我了

佢2x1 20000

熱狗8

不過老婆係隔離，真係唔度波住，贏多點各位

d弱智唔洗理

冇買

Lm 了

88分鐘無入球仲有1.39...原來

德乙全大波大角

That can be miracle when you believe
奇蹟漢堡9.5b

我條飛鳩出左無買

同成班手足屌波真開心

LM無壞

熱可以入返球嗎

二比零嗰陣買主下一隊入球
之後二比一就算啦
仆街沖完涼出嚟四比一

海登比返半格黎好冇 求下你

2-2波膽手足

no thx

Gel

般尼唔識入波就刷角球死球啦 廢物等比熱刺絕殺

天生神力

熱刺正pk 1分夠？

角大手足

熱狗請刷角 -4c

豬左幾日 終於中3x4 2x1

紅2個有一分都偷笑

唔夠
快入

啱啱先得閒睇波，熱狗下半搞咩
46”換條友入嚟，48”即刻領張紅牌
玩咩

熱吊打>熱兩紅>般矛應該要吊打>但仲要入>劇本?

熱狗9c

熱狗 俾狗屌啦

呢場1分
下場1分
點都第4真係夠

你up乜9

熱刺win波 派一個500 俾個機會我派 好唔好

tot 999999999

有冇人識睇大波咸果場盤

熱刷定般茅刷

般尼矛夫打多兩個都唔識入

主隊